"Ik kan het je niet vertellen, Harry," antwoordde hij droevig.
"En ik durf te zeggen dat het zo is alleen een fantasie van mij.
Dit ongelukkige ongeluk heeft me van streek gemaakt.
Ik wel!
een vreselijk voorgevoel dat me iets dergelijks overkomt. '
